突發！！食緊扑野家見到有人上lihkg！！

多謝分享

男人老狗用粉機

咪就係

係就影埋個樣啦 無遮無掩

睇件衫就覺得毒

lihkg多gay佬

屌你咩我而家食緊吉野家睇到呢個post以為你講緊我

會唔會係絲打借比朋友 睇再cap圖

都會駅???

邊個比負皮我

有冇理過當時人感受 搭枱搭得咁過癮

唉 好心帶

你是咪相中呢位巴打

屌大驚小怪
好似未撚見過人上lihkg咁